覺唔覺動物撚應該要領養代替生仔

老實講 成撚日叫人領養代替購買 啲動物能幾時領養小朋友代替自己親生先 屌你老母臭閪

推啦屌

唔可愛性格唔討好，領養番去過一排又會被棄